好撚嬲 籌旗買起林鄭月娥有無得諗

I mean 啲figure
整個基金？有無得諗
btw
啲香港警察figure都好正好逼真
好想買起晒佢地
啲figure

push

推1

2

3

4

5

6

7

8

9

可

要plan 要討論

邊個敢接呢支旗

你做先

上deep web大把人接啦
有價有市
第一個比錢

可以既我一定會
比成副身家又點話
好撚憎林奠個閪老女人

689之前幾次出post做嫁啦
話捉扔蚛蟈旗落海既人
你可以學佢，咁捉過程唔少心整襯都好常見

雖然無左呢個林奠之後一樣會有另一個林奠出現，但佢消失係世上，對香港人黎講會係好消息

有g4架

佢死咗都無用，我寧願佢唔死，等大家保持憤怒

真 買起佢最多出氣 解決唔到問題

不過為呢啖氣我都會第一個俾錢

唔好浪費quota喺政治死人身上啦